屌佢老母又想推波屈示威者搞差經濟

敵人反對的

唔係行動post 一概不推文回覆